不能使用iPhone X的人

眾所鳩知, iPhone X 靠FaceID 解鎖,
但有啲人係用唔到FaceID,
例如:
黑人

原因: 夜晚detect 唔到

韓國人 (尤其女人)

原因: 太多人可以unlock 對方部機, 唔安全

某部份女人

原因: iPhone X不能辨認喬裝/化妝

某部份人有相似既人

原因: 對方可以unlock 自己部機, 唔安全

如有其他可以補充

笑死人咩屌你

蔡思達

笑左

張潤衡

屌 我笑撚到仆街

黑人例子 有紅外線+照明光線 KO
韓國人例子 臉部神經有唔同 KO
相似樣 同上 KO

KO 唔到喬裝女人?

師傅明白了

化妝樣素顏樣

讀取臉部輪廓 直接無視妝容 KO

未打完就send咗

仲有一樣 你無mention到整容前後喎
整容後 用passcode unlock
去setting改新face id

屌你鳩up 都咁認真講經,
你贏

如果化妝可以改變埋臉部神經都幾勁

如果我認真 就已經直接負皮上一頁啦

咁哈林咪會開到庚澄慶部手機
而庚澄慶又開到哈林部手機囉

會唔會唔當係face

佢掃描你面部3d骨架加紅外線
點解d人仲好似停左80年代咁既思想
反而孖仔有冇機會解到呢

口德邨居民集結緊

胡鴻鈞係咪要成日換機

咁apple咪可以print返用家個樣出黎

有機會 不過極極極低
DNA嘅野 有時好奇妙

高質幽默留名

apple講face id係in-device processing
唔會send去apple server

高汁分析

爛未呀呢個topic
fb一堆page係咁 呢度又係成版係咁
香港人而家為左得啖笑真係好低質
faceID講緊用紅外線反射三萬點既面型數據
仲要講有無光線孖仔整容化妝

類似touchid 都係將data放入電話加密區

伊斯蘭教女人
Racist

爆瘡係咪都認唔到?

唔係停係80年代
係懶幽默

John cena

厚德村村民又要進場了

大約係人講佢又講
今日已經見到好撚多既垃圾post

果粉冇d幽默感，可憐得很

未入黎仲以為係張潤衡

收手啦

當年出touch id 唔見有人judge話如果隻手指冇咗點login
因為啲人好自然就諗到仲有passcode可以login
而家出face id 啲人就衝晒出黎柒

唔係冇幽默感 係已經十萬個post講緊同埋
好耐以前已經笑過呢d point

哈林同庾澄慶

但你仲mon 緊個POST

個發佈會明明強調咗十幾次冇光都用到face id, 點解仲有咁多人捉住呢點黎笑